---
ID: 262883
post_title: 我的 Google Earth 定位
author: 南 靖男
post_date: 2006-03-24 16:12:17
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2006/03/262883
published: true
---
很恶心的事情啦！在 <a href="http://earth.google.com">Google Earth</a> 上标了一些我私人的地点。
从出生地到每次搬家的地点还有小学到大学的位置和现在过去上班的公司。
呵呵，希望没有人把这个用在非法用途上！！！我真的是穷人。。。。
其实目前国内的卫星地图还很模糊的说，根本就什么都看不出来。
下载地址：<a href="https://larryli.cn/wp-content/uploads/50/5051/2007/07/lifeng.zip" title="lifeng.kmz">lifeng.kmz</a> （请勿外传）
由于 GEarth 对中文支持还不完美，请下载后不要放入中文文件夹，否则无法打开。